武漢肺炎︰抗疫運動的海外文宣

大半年來的香港抗暴運動得到不少海外的支持，近日看見國家失守，其民眾好多都唔知乜事！

希望在海外的港人可以將抗疫訊息發放給世界各國人民。
個人認為可以有以下內容︰

大陸政府隱瞞疫情；
大陸政府對WHO的影響力，(由雞珍開始)
WHO如何配合大陸政府說謊；
Google/Youtube如何配合大陸政府(黃標事件)；
香港政府如配合大陸政府的政策；
香港市民既應變方法；
對當地市民的建議。

希望各位可以再補充。